
                      Una cinta cuya idea resulta positiva aunque un tanto previsible, si bien es cierto que los acontecimientos que se van generando con su desarrollo mejoran bastante la historia.
        
            